
                      Tras una larga saga se nos muestran los comienzo de Fredy.
¿Que decir ?se  nos muestra aquí un fredi algo mas Light y sin aquel humor negro eh irónico que le caracterizaba .Si bien mas de una vez nos hacia soltar una risotada ,en muchos mas momentos lograba ponernos los pelos de punta o hacernos saltar de la butaca. Este nuevo Fredy queda lejos de ese efecto ,falto de chipa y esa”garra “tan característica del personaje .Puede verse, si ,no es del todo terrible pero…no sorprende, ni engancha como para verla desde la butaca.
        
            